[突發］ 黑警上咗西鐵站打爆市民

離晒譜，速龍仲衰過癲夠

痴線，屌！

大叔做乜俾人打？

push

CCTVB live影住速犬兜頭扑落呢個阿叔到

痴撚線格屌

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

上星期黑社會 今個星期警察

做乜無啦啦扑人啊屌

呀叔黎....SOSAD...

推

在地鐵站內，我們見到一些標示了BTM的房間，究竟BTM是甚麼呢?BTM是有毒的，那麼為甚麼地鐵站需要貯存一些有毒的東西呢?

BTM是Bromotrifluoromethane的簡稱，它的方程式是CF3Br，表示在一個BTM分子(molecule)中有一個碳(carbon)原子(atom)、三個氟(fluorine)原子和一個溴(bromine)原子。在正常情況下，BTM是一種不助燃(support burning)、不燃燒和不導電的氣體。

其實，BTM的作用是用來滅火的。當地鐵站火警時，我們不能用水來滅火，因為水是可以傳電，用水來滅火只會令火勢蔓延 但BTM不能傳電 它把火圍困使空氣不能進入 沒有空氣，火自然會熄滅 (原理和用被單撲滅火種一樣)。但使用BTM前，必須疏散現場的人。

警察=黑社會 confirmed

好似最後比黑警拉埋

轉頭呢個畫面唔會再出現響cctvb架啦

Push

做咩事

咩裝備都無既市民都打?

作案手法一模一樣
好難說服唔係同一個犯罪集團所為

組團斬速龍全家

根本連狗隊都控制唔撚到速龍
出解放軍圍剿黑警未

鄺神話急救緊
昏迷咗

屌佢老母

同元朗嗰晚一樣

成班癲狗

黑警與白衫已經合體

推佢老母

警乜撚察呀

扑頭? 武力指引? 警棍只打手腳 不可攻擊頭頸脊

唔記得咗今個星期唔係著白衫？

同黑社會一樣

普通市民都打？

同一班人黎 有冇換狗衫姐

黑社會

咩事....

個阿叔唔關事
無辜市民
黑警真係白衫嗰堆人嚟

目測捉左一個市民走

屌你老母死速龍 全部落晒地獄啦 憑咩衝入西鐵龍打人

黑社會打完 換速龍入站打市民

應該明天唔會出

推爆佢
d血係咁滴落地都唔L收手

班畜性真係唔受控

同班白衫黑社會有咩分別

Fuck!🤬🤬🤬

而家你哋靠記者同普通人保護，你哋係唔係痴架。

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

屌
呢個唔推唔撚係人

痴撚線

call 999

成班黑社會

前線連速龍都唔怕，一野湧返上去，班速龍淆到即退

痴撚線，亂鳩咁打

聽日就冇架啦條片

亂棍打人

個look真係似路人

打爛消防玻璃快！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

朱經緯案屌佢老母告撚到佢仆街啦屌

Break glass call 消防快

佢地係冇啦啦衝入嚟 痴撚線
成日冇打人 宜家見人就打
警方帶頭恐襲？

途人？

黑警死全家, 黑警百病纏身

黑警=黑社會
亂打平民

組隊反攻警畜
呢班垃圾黎
禍必及家人
你做黑警，用黑社會既方法對市民（衝入地鐵站打市民）
就要起你地底，係你屋企淋紅油、貼大字報
痴撚線警察
睇到好嬲
仲忍！？

唔撚係人！

dklm

有冇人錄左

速龍真係要全力打

跟住失控噴記者

又係tvb

痴線

冇number丫嘛... 唉

屌你老母成班死仆街黑警速龍

一時醒唔起著緊畜龍衫

直播睇住黑警衝入去亂打人

21號晚去晒邊到啊？

有冇片

光復香港
時代革命

冇 Number，你吹呀？

死全家啦克警

DLLM BLACK COPS!

速龍真係最仆街

黑警同黑社會都做同樣既事

呢個呀叔社工嚟? 唔似前線

721 721 721

我地又贏！

咁成隊清算啦
集體負責制
三萬人一齊入冊
然後另組警隊
香港獨立

有冇片呀？？

似係返屋企路過既市民

CCTVB 直播其實幾有水準...可惜有班無恥高層

dllm

訪問遊行啊叔既對話朝早同夜晚都唔同左

市民定手足

抄低正確時間，地點

冇差別打人

阿叔點睇都唔似示威者，而且佢喺西鐵站入面都唔算犯法，有乜理由可以扑頭

倒地後仲扑頭係企圖謀殺

一步錯 步步錯

星呀星! 接力接力!

快D整2張圖2合一

Cls 班狗打人呀屌

好撚嬲呀

手法似曾相識

Cctvb仲話，地下有彈殻但唔知邊個發射...............

希望文宣做到對比圖（要有蓮花的）

有冇人有錄到

推上國際啦，屌你老母

又係元朗西鐵站，打人

死黑警

警察同上星期恐怖份子一樣

直接告最大果個

下？？ 果個明顯係市民來wor

屌你老母 死仆街 全部不得好死

個啊叔又冇黑衫又冇口罩又冇頭盔點解要打佢？？

正仆街

Tvb live影到咁扑濕呀伯個頭

一句話係示威者就完

速龍衝入西鐵站對蘋果記者噴胡椒噴霧

又唔係拘捕
完全係為打而打

黑警 打死 普通市民

有冇影到黑警打人個樣

有無backup

布袋彈咪又照射頭
警例對佢地黎講無撚用啦

可以照告警務處處長

你打劫會搵個full gear既搶？

路人呀叔打撚到人昏迷 死仆街黑警

有冇錄片

屌佢老味
呢啲係叫恐襲 唔係叫清場
班速龍打撚完出咗氣就搵藍背心出黎扮晒野講數
我屌你老母啦

麻煩文宣組手足唔好手軟 呢場恐襲一定要報到全世界都知

人地走緊都衝入黎

推，屌你老母死黑警

克警同賊係冇分別

屌又打!?

有冇人錄底 要推條片 死黑警

乜gear都冇似係路過 咁都打

Rfa intern 比黑警襲擊受傷

成班死速龍 死速龍 落地獄全部所有去晒！！！！！

痴撚線
絕對有可能係中國武警

要定性做恐襲
文宣同議員一定要做野

痴線
上星期白衣人係元朗站暴徒
今星期班狗係元朗站暴徒

好嬲wo今次

仆街黑警！！！

周一班人

嬲撚到仆街屌你老母死黑警！！！

打傷幾多個記者同市民

黑警今鋪威啦 連續兩個星期都有市民血濺元朗西鐵站

一定要逼到搵人出來祭旗。

呢個阿叔黎 乜都冇

扮中立

屌 我睇緊啲乜撚嘢

有冇人backup左?

射強光勁仆街！

而家唔叫黑警架喇！
叫軍警

呢個真係似普通人
冇裝備亂打

同白衣人一樣

不過今次用警棍打爆人哋個頭,

呢個偒者應該傷得好重.

證明左警察同d白衫無差別

速乜撚野龍 捉蟲就識 最叻欺善怕惡

癲撚夠未

依班冚家剷一定要推到全地球 落入歷史

應該轉左fm200

搵人backup cctvb 直播條片

黑警無誤

白衣人著左縮龍制服，拎正牌打人

推 屌哂你地老母死黑警

上星期黑社會
今個星期都係黑社會

幫手backup

直接告警務處長，可以賠錢

小心cctvb del 片

文宣做野！ 對比圖，找不同啦

警察我屌你老母，平民都打

呢班狗應該都有牛屎佬

求片

痴撚線，冇黑衫都打

陳伯要小心！

屌~ 根本就係唔憤氣

Back up條片！

Cls

香港警察,知法犯法,勾結黑幫,正一垃圾!

連續兩次元朗西鐵站

cls 速狗死全家

係元朗西鐵站第二次恐襲

屌, 全世界backup個阿叔, 一定要告到有速龍仆街

BACKUP片呀!

如果可以嘅話，cap低video, backup

根本就721班人換過套衫。但點解係西鐵站等車都唔得。邊個話係示威者，今日都冇遊行。

唔係示威者都照打

屌你老母黑驚死全家啦正一仆街黎
睇你老母幾撚時比人扑爆個頭

同班白衣閪人有乜分別、迫人入西鐵打、屌你個女

點解仲可以俾佢地無Number出動

呢個100% 721係警察黑幫村民聯合行動一定有警察穿咗白衫喺裏面做聯絡同指揮

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

速龍大部份來自..機場特警...戰友們...你地有機會出入機場 請盡辦法影低佢地個大頭同埋委任證...因為係機場佢哋一定要掛委任證...咁就有佢個名和號碼 方便起底

文宣進場

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

屌

乜撚野事？？？

仆街CCTVB成日影到呢D片

真 仲癲撚過白衫

佢地班死仆街黑警全部死撚晒佢我好撚開心添啊 打人打得咁恨毒啊啦 冚家剷

有咩分別
乜唔係兩次都係黑社會咩?

軍政府殺人

黑警死全家！！！

軍政府全面進場

唔係以為唔撚駛負責啊速龍

我無野講

突發

驚賊想拉陳伯

幾個台Live都見到

同721同一班人做？

真心，隨時死人，如果死咗就變天

屌你老母

針住一隻嚟玩撚死佢先
住公屋嗰啲柒頭皮應該最易搞
其他見到先會驚

屌你老母黑警！

=恐怖份子 fakechecked

推上頭條 班黑警同班白衫有咩分別

只係換左套衫姐
一樣係白衫軍

廣東武警都唔定，唔係點會發顛對香港人

痴撚線 同一班人黎？

走甩左

屌cls

冚家產等天收

diuuu

其實都退撚左入去 打乜？
死黑警

TVB播出街?

噢，真的和白衣人的行為冇分別。

有冇人可以影低佢

屌你老母咩世界

好撚大分別

白衫係無差別打柒你
警犬係無差別打柒你之後重要屈鳩你襲擊你再拉鳩你

有無人有CAP片？想睇番

元朗黑底二哥鄧炳強策動二次恐襲

黑警唔好問人點解要歧視你地屌鳩你地啦，自己知原因，唔好再吠

屌無gear都咁撚樣打
同白衫佬有分別咩？

搵d 佳能密實袋粒佢地個頭得唔得？

屌你老母，cos

元朗恐襲2.0

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞

賠納稅人錢? 不了

屌你真係bug黎
完全唔駛學歷
任犯規都唔炒
又可以亂打人

屌睇蘋果live好似影到係站內開埋槍

黑警發咩癲？

扑爆左就放人唔捉
知道自己衰左

昨日白衫 今天黑衫 屌

住元朗比黑打又比警打，正常少少既人邊個仲會去住呀。。日日提心吊膽

佢地同黑社會都無差別

Fact checked你個fact checked

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

可能收到order死都要拉一個交差
痴撚線
根本今次有流血，都係速龍引起

Fact checked你個Fact checked佢個fact checked

黑警與白衫恐怖份子無異

cls

話到明畜龍

記者麻煩重點報導係黑警自己叫人想離開就去元朗西鐵站

係唔係痴撚左線

有片 快backup

cls.......地鐵站，憑咩打普通市民

有 Video？

幾撚時死呀屌你老母死黑警

已經死咗好多件 不過蒸發咗啫

畜聾

根本 state / police terrorism
上 Twitter 推爆佢俾國際社會見到啦

係APPLE LIVE CUT出黎

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

但事實上，班速狗無no.，好難告速狗

你班勇武食咗屎.叫咗咁多日叫你哋今日唔好搞事,結果又係唔聽,今日每一個人受傷（包括記者,老人院入面D老人家）你哋都有份另到佢地受傷！

Mind your words 巴打
改改用詞更安全

你今日係咪未食屎

速龍應該要被解散啦有牌打手

Back up 原片

屌你縮番去老母個閪度啦

屌你呢個台已經痴撚咗線

屌你係咪on9架，一世和理非就贏到？

屌你老母黑警

吊你想開槍！！！

痴線咖痴線咖真係

元朗個市同樓88

憤慨

呢一幕CCTVB 播足, 好多人live 睇緊

解散黑警

唔知有無睇錯，開左兩槍

冇人叫你一世和理非,我都信一剛一柔對呢個運動有幫助同影響!但係你都要睇現場環境㗎,每個星期係咪都叫衝,每個星期都要流血收場,睇到唔撚心痛㗎？

完整版

Cctvb直播好波！

你和唔和理非對面啲狗都咬你啦
關乜撚嘢事啫
淨係得616係完全無事咋嘛

有高清片，快backup！

對唔住，原來唔係警黑合作 係黑警=黑社會

講真一句,政府企到咁硬,我真係唔知仲要流幾多次血,要幾多勇武派犠牲,個運動持續落去,必須要有模式上轉變,唔好再俾年青人流血,佢哋係我哋未來香港希望,唔可以再俾佢哋不斷流血

依個普通人黎架喎

不分化不割蓆呀 刁你老母

咁你有乜解決方法，和理非又冇用，勇武又話唔想有人犧牲，咁究竟可以點做，你教吓我哋

站內開槍證據

rthk live 有影

Pushhhhhh

屌你老母 睇到好撚嬲啊！
大大力推

就係正苦越硬我地就要越硬流血大家都唔想雖然我係和理非但一定唔會怪勇式者

咪on9啦 打緊仗阿大佬 你有冇能力達到目的又保護到年青人不流血阿 都過左咁多年都仲係有你呢d人 雖然話兄弟爬山 但係你唔好用公義黎包裝你既淆底好嗎

呢樣要和理非同勇武協調,唔好每逢星期六日都係流血衝突收場就可以啦,我已經連續幾星期六日都聽到有人中彈,有人流血,有人受傷,真係心痛㗎

用公義黎包裝淆底
呢句絕

咁你喺咪前線呀？

話明 癲狗 就緊係乜鳩人都咬

屌老母臭閪
班狗真係要死嗮先得

推！

有tvb完整識郁片
明顯見到警察衝去打人+爆頭

家下香港市民企係隔離食花生都要比警扑頭

警咩察呀 黑社會黎架

屌你老母死黑警

屌你老母普通阿叔都打

速龍 , 亂棍大法.

垃圾毅進仔，真係純發洩㗎喎

關你撚事咩😆

pushh